請大家唔好再吹捧港鐵車長！

我有個朋友做車長嘅
同我呻連8月5都冇車長肯罷工
個個都話唔多人罷 所以唔制
之後MTR驚死 一早搵定晒人返去OT
個個都見錢開眼即刻應承 仲要呢班人全黃絲黎
成班人出完真名 拎完光環就拍拍羅柚走

佢話唔知其他線係點 但佢嗰邊就係咁

邊條線？

磁能線

條條線都係咁

介唔介意整番張員工證先

重點係 就算100個車長 95個 罷工，只要有5個返，佢哋啲supervisor 加呢個5個人都可以維持到服務，大家要諗諗計畀啲車長

喺堵塞紅隨呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（廢老/ 五毛/ 犬儒）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

就係佢地要講話罷工先會多人響應互相支持啊
如果個個都諗 死啦我間公司好似唔多人罷我會唔會被清算架 咁撚有人罷工咩
香港人，係時候跳出框框啦
唔好諗住有人會lead你 有人會係英雄嚟救你，因為嗰個人係你自己
只有自己率先行出嚟先會有更多人響應

其實全電腦控制效果如何？

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

佢話MTR啲人成日要有啲咩公會帶住先肯做 冇人肯做第一個
又勁多人覺得罷工冇保障喎
我覺得真名都出晒 仲會調返轉驚冇保障幾好笑

成間鐵都係養尊處優好耐
由其d 50up 仲有幾年退休
果堆驚到死

Fact check?
職員證？